為何不做飯亦是罪名？

為何總等待著特別事情

因為佢現時自己肯做飯